PRODUCE X101討論區 (114) 東玧晶煥生日快樂！期待星船武林新團出道

繼續為大家集氣!!
天佑香港&PDX每一位參賽嘅仔仔

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

東玧寶寶生日快樂！！！
武林快d放人啦！！

[img][/img]

神之回眸

김！
수한무 !
거북이와 두루미!
삼천갑자 동방삭!
야야야야！

原來似阿竹wwwwwwwwww

我後宮

請各位客官自行想像

黃琴好定允玧好？

車車你又「稱讚」人啦
屌但我諗起你宇碩哥俾你KO左

瞓覺仔生日快樂

辛苦哂琴巴！多謝你開新po!

宜家係香港時間18號 同埋韓國時間19號
祝東玧&牙晶生日快樂

牙周同東玧好

小道話maroo又出九人男團
仲有個香港人

我：

牙晶生日快樂

下 小道邊度黎 會加埋TEEN TEEN咁樣？

《PRODUCE X 101》出身的男團X1早前因排名造假事件而被逼解散，至今已經42日。但是，近日有韓國媒體爆料，表示X1解散後活動收入竟然還沒結算，出道後一直零收入，相等於一直在做免費勞工。

X1還沒出道的時候， CJ ENM 就一已經靠《PRODUCE》系列選秀節目撈了大筆，單單是投票就已經製造幾億韓元的收入。X1出道後，專輯大賣57萬張，加上其他商業活動、演唱會及周邊商品的收益，幫CJ ENM進賬了不少。

粉絲得知偶像一直在做免費勞工後十分憤怒，瘋狂轟炸CJ ENM，因為組合解散所引起的憤怒又再次被燃起。

消息爆出後，CJ ENM也作出了回應，表示X1成員的結算書已經發送了出去，更表示一直有和各公司進行溝通，原本已經打算在這周內送出結算書。

同樣的爭議事件11月的時候已經發生過一次，當時CJ ENM表示還沒到第一次結算期。但是組合解散一個多月還是沒有結算，收入結算一拖再拖，難怪一班粉絲那麼生氣。

Cr: leejinwoo_620 (ig)

其實都估到既, Teen Teen既出道咁撚Hea
應該係似MXM咁限定團體 鞏固下班飯

問題就係 依個9人團體跑唔跑得出啦
我覺得一個團體要紅 成員定位屬性一定唔可以太似
Teen Teen三個太奶油啦 特別係海南同兌昇
但我feel到兌昇大個會變靚仔

武林的話敏緒牙周眼訓寶寶其實定位係似架 有d擔心
星船的話又係奶油仔多
最好有個哥哥男人feel既成員啦
好似漢b 姜丹個種先係皇道架嘛

屌你老母 CJ 要人做免費奴工
一個崩你都唔好計少呀

禾老婆李洗賑真係好可愛
大家話係唔係牙？

依個頭即刻細個左五歲
btw我係粒士多啤梨

Starshipz有圖流出咗
牙喊

咁咪maroo同星船都出9人團 好多人

又可愛又靚仔
仲要有d奸笑feel
正

Chacha

牙潔開ig

男友係廚房話要煮野俾我食

文青

官網都咁撚低清係咩事

痴線架
點解可以咁靚仔
又靚仔又可愛
抬頭殺

終於開

佢件死亡紫色冷衫真係唔係個個都carry到⋯⋯

其實牙尚露齒笑好睇過微笑好多 但成個MV都冇

同場加映 手控福利

等左咁耐 終於有啦
好期待呀
3月9號出teaser
3月16號星期一，二 1800開播

老公老婆男朋友去旅行，正

前幾日出既圖
琴仔可愛到癲呀
塊面仲要有cream

Omg!!!!!!!!!!留名先

阿仔高左好多咁
老母飯倍感安慰

車車

協囝

쁘디開簽售 好想去
一萬抽一次 好撚抵

好耐冇留名 留返個靚名先

早晨

東杓都要拍雜誌圖

好耐無見

你哋返哂黎

東杓
差啲以為自己入左Stray Kids po#heh

不過連登冇SKZ po哈哈

Gchi你開

好感動

痴線架
好滾動呀
404 Never die
最滾動係牙偉個句 "Still my brothers"

btw漢b依個頭幼齒左十歲
巧打耳

who r u

琴巴

想開
霧水好like hyunjin

禾都Gchi

I am
新人

call me新人

咪扮

gchi開過ATEEZ po嘅花花

Hello 我都係新人

新人你pick邊個

冇呀

你好呀黃同學

pick you

我都pick you
成日聽依首歌

我應該冇你咁熟SKZ

我都pick downpour

多謝兩位g持

김민규 스무살 생일 축하해 !

twitter @ryangS2ming

去左證認
好乖仔

好耐無見你
好掛住你
等你新戲上

鯊魚小可愛

나만 바라봐~
잡았다~
안녕~

幾耐無聽佢講依句
佢把聲真係好好聽
好想佢做ASMR

唔講以為出道照
快d出道啦

第一張朴佑鎮

點解得你一個佔幅圖咁大比例
睇下敏緒個張

今日好多v live 睇

肯放人未呀starship
人地間間公司都開始放d野出黎
你地就玩監禁play
好耐無見牙喊啦 嗚

幾時出道？

呀！！呀！！呀！！

我好興奮呀！！

星船新團終於出道啦！！！！！

YouTube Trailer

SNS

Official Twitter

Twitter
] <-----依個係official account
<-----依個係mb寫野

Instagram

Facebook

Fancafe

V LIVE

YouTube

gchi

戀愛了
長腿清純美少年姜敏熙（熙熙）

牙咸個咀

姜巴好耐無見
牙咸個厚咀唇好性感

眾神歸位
召集所有喊飯們
阿仔好可愛呀

係識郁既牙喊
久違了

見starship岀咗相同片 久違地入Po
我愛咸元進
Hi各位我係改咗N次名的咸絲

sis會唔會追Cravity呀

想追 Pasu岀道了一齊追？
btw覺得安成敏幾靚仔03年 突然覺得我好老

一齊追啦 禾愛牙虛
成敏好靚仔呀
5個新人入面pick佢

我屌 傻撚左呀
要個03年出世既小朋友拍脫衣戲？
俾人睇蝕曬啦

仲有把聲
好撚正

上岩一周年
好掛住你地
po下相先

我咸B生日快樂

咸仔生日快樂
Cravity出道大發
咸模大法好

牙咸生日無vlive睇
哭哭

pasu

我都係新仔入面最鍾意佢！

佢扮嘅姜亞勛我之前玩game 最鍾意！！佢真係好似

我想問吓album 張AR咭係咪唔一定有
我樓下間CD鋪執笠 低價買左一黑一白返去開
結果黑有AR咭 白得立牌同書簽

好似係初版先有

今日好多更新
首先係琴仔套新劇有新trailer

好可愛呀

仲有依2位人兄
真心覺得土土你d自拍技術要改善下

最後仲有Cravity出道Poster

入面無著

CLS 琴東賢個死仔包叫Noona
可以Loop足成日

好瘦想分d肉比佢

我又要分

依張巧打耳

公式照

H&D Unfamiliar mv

BB愈黎愈靚仔

趁我bb生日就完講返聲生日快樂

WooJin 생일 축하해
第一眼睇真係唔覺你03 line
同埋覺得你好似202 呂煥雄
404個陣無咩表演 反而Teen Teen出左道後d綜藝幾好笑
Teen Teen走花路啦
Maroo快d放人啦 ！！！

好正呀屌
一推二推讀同一間高中真係好
好幸福呀

黃金協開live

叻仔

琴仔ep5 cut
好多戲分
但老老豆豆有d尷尬
慢慢黎啦

嘩 睇到小妹紅都面曬⋯⋯

三文魚絲好耐冇見

仲記得我

你都冇改名

雖然好wow
岩岩先發現Dream For You好好聽
覺得成首歌宋有彬果幾句係唱得最好聽
search佢d歌發現佢同金國憲唱歌堅好聽

Mbk出新團

牙潔第4次出道

你好
彬憲而家組左隊B.O.Y
今年年頭出左隻專 堅好聽

又大型團 咁樣好咩

Cravity 9個人
Maroo黎緊出個隊 9人團
Woollim 6人團
而家又有mbk 8人
追都追死

見你地提起 我覺得DSP都離搞大型團唔遠

呢個係DSP練習生上次出cover嘅陣容
已經咁多個人 唔知仲會唔會再加
不過班仔都跳得幾好

跳得都幾好
不過間間公司都搞大班團嘅話
令我諗起IOI系嘅團都

真係紅都面曬
活潑妖精受x無口強勢攻
正

佢依個髮色好好睇
幾時出道啊武林？

好在佢有代言有多啲相睇下
個人感覺今年都比較難

sis收到風？
六個人已經係咁開vlive 先行曲都出埋 我以為佢地係第一組tim

我一直覺得武林唔會咁快
雖然宜家個配置好齊整
但火箭拳出道無耐 金童都先第三年
武林唔似仲有餘力搞咁多團

我唔係收到風呀
我諗法都同黃同學差唔多
覺得武林會谷下啲師兄師姐團多過出隊新團
而家佢哋多vlive係想keep住啲熱度多啲

先一年大個仔左咁多…

嚟個對比圖

黃同學好得意
以為考緊speaking

btw 佢地之前影左dazed d相
po下我bb先

唔知新團有冇基重？

Mbk好鐘意多人團

好似係 就算一出道唔多人都要加到多人

眼瞓仔終於唔眼瞓

好幼齒

敏緒BB生日快樂!!!!!!!!!!!

同協仔去左認證
好乖

私心貼張雙金

生日快樂呀
好乖呀 仲去埋認證

生日快樂想拎返段經典直拍出嚟睇

次次睇都笑死
其實佢紅髮無蔭型好多

宇碩

20200514 琴東賢17歲生日快樂

同埋今日韓國時間18:30有vlive

歡迎收睇

btw 今晚出生日金剛棒
大家小心data

wtfff

17歲
17連推
1/17

2/17

3/17

4/17

5/17

6/17